（有圖）啱啱落公園散步見到有條魚係到踢波, 帶左返屋企

唔知咩品種，全能嘅連登巴打，有無人識？

頭已側

藍曼龍 定麗麗？上定下呀？

2條都係藍曼龍